我同意設立國歌法。

最好就死刑，即時執行添
你唱得唔好？走音？
Bang Bang Bang！
一刀就劈落去
一槍就打落去
幾過癮

贊同 想叫林鄭Demo 一次先

香港應該會死幾百萬人

bang bang bang！

到時咪睇唔順眼邊個咪拉邊個

Bang Bang Bang！Big Bang ! Gang Bang !

崔世安

以後差佬逗人唔係叫佢俾身分證
叫佢唱首國歌嚟聽吓

慈奶

國歌你條命！最少都要加個「偽」字在前。偽國歌，真匪國，竊勾者諸竊國者侯！

內容笑左

無用嘅 連登仔寧願死都唔會唱